同老細傾公事畀女朋友以為我溝女...求救！

同女朋友由中學一齊到依加，當年玩戲劇識，慢慢一齊嘅時間多咗，中六嗰年佢同我表白

畢咗業幾年，最近轉咗份新工，小企公司得幾丁友，我老細喺中女嚟，保養得ok

咁轉工好多嘢要適應，同埋要接手上一手嘅工作，都幾忙下

跟住周不時都用whatsapp同同事、老細傾公事，咁我份人好開誠佈公嘅，whatsapp online其他人會見到，有時女朋友chat我真係太忙已讀左(唔係有心)，當然最後會覆翻佢

點知佢前日無啦啦發老脾懷疑我有第二個，咁我光明正大乜都冇做過，就畀佢check手機啦

咁我老細份人幾貪靚，icon P到勁白勁靚，我女朋友一口咬定我同佢成日傾計吹水，所以先冇覆佢，就算唔係有第三者都係想溝佢

到依加佢嬲左我兩日，點救

善心打破零回覆

嗲下冇事啦

咁簡單就好

屌到佢聽教聽話咪得

佢想分手

咪撚痴線啦

巴打一定要堅持落去
氹到天涯海角都唔好發佢老脾！

當佢諗咗十次「屌 佢一定溝緊女！」之後
就會有一次諗「咁都仲氹 算係咁啦」

2條路:
1. 3人行
2. 感建分

0/10

樓豬：我唔做鴨，邊撚度有錢養你

拋妻棄子加入天人算啦

救咩啊，追老闆娘啦

我好愛我女朋友

感情問題一律建議分手

我老細喺中女嚟，保養得okMILF愛好者露出馬腳

如果啲對話係傾公事，咁有乜好驚呢？